教我如何不再在乎

同男友long d差唔多一年
我讀緊大學 佢香港做緊野
時差兩小時

開始個陣大家會經常聯絡
每日whatsapp 間唔中會傾一次電話
但依家我地既溝通越來越少
有時我唔搵佢一日 佢whatsapp唔到12點都唔搵我
無傾電話已經三個月
自問唔係成日管佢 因為大家都好獨立
只想佢分享佢生活俾我聽 亦向佢反映過上面既問題
雖然佢成日話想同我結婚果d
但佢既行動同說話好似相反

我係咪在乎太多？成日都要我做主動我好心淡

但係佢有第二條女啦喎

唔似 毎次我番去佢會花好多時間陪我 連生日 聖誕個d 佢都留俾我

我咩都無做錯就俾佢帽左

你有幾何返去

帽從來都唔係因為有咩做錯

半年 上次番去佢有七成時間都陪我 所以我先信佢。

可能係我蠢 俾太多自由對方

佢仲有3成做咗乜

番工？ 我有時都要陪屋企人

問題唔係你俾唔俾佢做其他野 係你知唔知佢個時做緊啲咩

個陣大部分時候都知 但依家有時唔知

9成9有第二個，咪再呃自己